【突發】「Project Veritas」有獨家Twitter料!!!!!!!!!!!!而家準備放!!!

Project Veritas就係爆左下面單野既組織（仲有爆左好多野
【左膠不肯面對】德州民主黨買票臭西比人拉Q左

海怪出動

屌搞錯左
Link入面果個Ryan Fournier都收到料但係唔係Project Veritas

Project Veritas條Trailer係度

已經有人 comment 如果 po 主比 twitter ban 左要去邊度搵佢

等睇戲

除左德州 唔拉人

有咩辦法

食花生都好

條片已放

Backup

全世界backup緊

big picture，即係黎緊會封好多人？

DKLM

幾日前我都比Twitter suspended account

而家開返再上去屌過

有幾個美國戰友同時suspended

呢D片一定傳通街屌佢老母乞兒鬍鬚佬

煲大佢

推

咩片入唔到

話加大言語審查

twitter遲早要放棄

Push

推爆佢

"The US is extremely divided"
明明呢班科網巨頭做政治言論審查都係有份撕裂美國

fake new 拉

選舉有舞弊 (有無証據?)
有片係枱底隊票上嚟 (法庭有無受理?)
再有其他證據 (法庭有無理? 有無證據顯示幾多被操控?)

裝睡的人叫不醒

其實同家下香港一樣, 你有證據警暴, so what? DOJ HKP 唔做野玩制度暴力. 其實同家下美國班反侵懵撚一樣. Donald Trump must die 就係佢地生存既唯一理由.

諗深一層又係既, 佢做既野同傳統政客唔同, 你叫之後班撚樣點抽油水? 政治係一盤大茶飯呀!

全部仆街死啦屌你老母.

fake你老母閪咩p牌仔
block柒你

敖狗 邵藍 hocc:我睇唔到

放棄咗，係得返香港news 先rt

左膠次次都講法庭
香港法庭一樣ban左dse改試題
示威者受傷入埋院都唔受理投訴
按同一標準姐係冇問題

出大絕了 奇幻既旅程開始了

推 大家要推爆佢 twitter 乜都推

我最擔心一樣野：
求其拉2隻蝦毛俾人睇
然後成班左膠自我感覺良好表示自己冇錯
害群之馬已除

世事 往往都咁

揾1一2間傳媒封艇拉人重好喇！唔識反屈咩？太入戲喇！

班友見到咁可能最開心

德州又唔洗推翻結果咪由你拉
拉夠100萬個都冇用

唔認結果
推行獨立

Lm跟進

垃圾TWITTER

Blocked

fake你老母啦P牌

咪就係! 明明就係佢地帶頭! 巨大利益集團!!

你點key㗎

轉載

計我話 依家最應該唔係用武攻 係叫果7500萬撐侵既走出黎做和你非 不停將呢d 事實講返比其他民主派支持者聽 話比佢地知道如果今次侵侵輸會有咩嚴重後果 仲有比佢地清楚明白deep state 做既所有野 將msm 既fake news 拆穿

其實侵俾DEEP STATE全面封殺, 民間支持者真係要一呼百應做野廣傳真相

岩呀 果7500萬人 好應該好似我地和理非咁 大整文宣同埋連農牆 將果班msm 封殺唔報既真相話返比班民主黨支持者知 而且要比佢地知 佢地咁樣盲撐biden 會有咩不可逆轉既嚴種後果

香港班左尻金主之一就係美國民主黨，點敢得罪金主，仲同你講民主當然有班係真心膠盲撐

而家先有，有鬼用咩

依家都係上去睇下丁圖

轉做咸版 twitter 可能有得諗

G20?